三個offer 你點揀

比d意見

1- 龍頭中資 GT
2- 大型中資 Financial Analyst
3- 大學EA

人工差唔多 但career path最終係想考政府主任
求屌/意見

條命係你自己
你有能力攞到呢啲offer但無能力去選擇？

Yes 旁觀者清

深入敵陣

賣命比敵陣

可否講多d 你background?

大學本科econ
最終目標係政府officer

中銀 gt 咩dept

什麼是大學EA?

象牙塔好難出返來。入政府要運氣+人脈。多exposure 的工會啱你

3

Executive Assistant

3個post分別咩價錢？

想搭單問下, 大學通常FINAL IN完幾耐會收到CALL?

2 啦
1即係打雜
3就太後生做啦

唔大分別

1或2 啦。 大學太多old seafood，而且沒挑戰性！

EA英文唔好會好難升EO, 而且福利麻麻，一般都超難由合約轉長約

此post已完
Bye

本科...原來香港教育界用詞已經太陸化到咁, 以前D大學畢業生介紹自己果陣, 只會話自己major econ或主修經濟.....

可能係浸中畢業生

中資全部唔要 垃圾狗

係喎 唔覺唔覺

2
Financial Analyst感覺專d
1麻麻地
福利邊個好d？

1 好少少

2姐係做乜 有時d 19保險sales都呢個名
3 就柒既 除非你好鍾意做admin

考officer最緊要中英文好

唔使sell野

boc branch/ branch ops gt

唔係boc

想做政府咩officer位？

要考jre個堆

最想同最有信心考到邊個位

中資仲有咩龍頭有gt吖。ICBC officer trainee?
定你係南商/集友阿？

其實入左1,2你就未必會想考政府

y

做中資 仲aim 入政府好打極有限

仲要鐘意巴塞